Formulário de cadastro e envio para a API:
Campos: CNPJ/CPF, Nome/Razão Social, Endereço, número, Bairro (Listagem fixa), cep (com mascara), Cidade (só uma opção Manaus), Estado (fixo AM), Telefone, Data de Nascimento (mascara - melhor colocar um picker de data), Email e ponto de referencia.
Botão voltar e salva em baixo da listagem
Parece que API barra CPF e telefone já cadastrado